8月 MiYeon 美延 g持區 之 辣 撻 撻 唷！😆

每一日 每一夜 做乜野？

辣 撻 撻 囉

本名：趙美延 / 조미연 / Cho Mi Yeon
生日：1997年1月31日
身高：165cm
體重：46kg
星座：水瓶座
隊內擔當：主唱
事蹟：YG出生
興趣：聽音樂、睡覺、指甲彩繪
專長：唱歌、鋼琴、小提琴、吉他

舊post

5月g持區

6月g持區

7月g持區

美延從小就受父親的熏陶接觸不同種類的音樂

開始學習鋼琴和小提琴還制作自己的音樂錄音

練習生時期在YG度過了5年的練習生活

也曾是BLACKPINK成員候補

離開YG後進入了音樂學校，後來進入CUBE娛樂

美延的付出更讓我們看見她的努力光芒

[일소라] 존예이신 일반인이 부르는 ‘너야’ (임슬옹) cover

[일소라] 댕댕이 자매의 그리워하다 (비투비)

[일소라] 댕댕이 자매의 사랑을 했다 (iKON) cover

出道 showcase 新聞會

第一週 MCountdown

第一週音樂銀行

第一週人氣歌謠

第一週 fansign

上月台北MCD

上月SuperTV 2

上月fancsfe 更新

上月Nylon 同 The Star

上月世界品牌頒獎

尋日 idol room 更新

everyday every night

辣 撻 撻 唷

聽講就黎cb喎

8月中回歸確定，進入最後準備階段～ 1日，某媒體報道(G)I-DLE將於8月中發表全新專輯回歸。對此，所屬社CUBE方面回應表示「的確預計將於本月中回歸，目前正在進行專輯的收尾制作」。

快啲出新歌得唔得

原來就快

Nylon 幕後

個topic有聲

ICN→紐約

再黎

latata!

紐 約 之 辣 撻 撻

俾人三門齊開未？

幾靚 唔錯

嗯，請繼續保持 辣 撻 撻 精神

嗯今期囉

今日ICN返黎囉

好令

嗯學友兄，我地要繼續保持 辣 撻 撻 既精神直到cb

cb teaser

teaser #2

嗯依幾日唔得閒因為去左外地，繼續今期

嗯！嗯！嗯

前幾日囉

MV 出左喇，你地聽左未

嗯嗯嗯，氣 質 的 美 延

唔辣撻啦

永遠懷念 辣 撻 撻！

早 前 的 LieV

路 過 的 美 延

轉 身 的 美 延

褲褲褲褲褲褲褲褲褲褲

好正

今朝music bank

嗯再黎新聞圖吖

宜家唔係辣撻撻 而係坑~喎

支持美延

因為開依個post嗰陣佢地仲未宣佈cb嘛

我又唔想再開新post，推到月尾啦

97line最有氣質既

嗯再黎

個人覺得允>>美延>>jisoo=Irene

嗯今日

氣 質 的 美 延

睇第一個MV驚為天人

跟住就冇了

喂 do u remember remember remember what u said 㗎！

摸罅!!!!!!!!!!!!!!!!!

昨 日 的 美 延

係唔係佢俾人爆拍拖

係

係我累咗佢😭

死開啲啦

我美延

喂學友兄 do u remember remember remember what u said 㗎

Woo~woo~

你唔係摸罅㗎咩

夫oooooo~褲褲 夫oooooo~褲褲

打倒今天的我

巧令女

今 日 的 美 延

咁你呢

都好令

今次cb又靚咗

昨 日 的 摸 罅

躝

咪酸啦吊

嗯 MIYEONNIE

氣 質 的 美 延
最 近 的 I-Talk

呼～呼呼

恭喜rv cb大發喎

食 麵 的 美 延

訓 覺 的 美 延

今朝 ISAC 錄影

再黎今朝

大前日

閉 眼 的 美 延

fooooo~ fu fu

呢個角度咁腫

咁依個呢

呢個令令

嗯今日囉

繼續摸罅學友兄

條裙巧令

二手

哇

美延最有趣片段，未睇過既不妨睇吓啦

今日

今日IG 同池石鎮合照果個咩節目黎

嗯show champion

嗨!!!!!!!!!!!!!!

MBC FM4U

今次撞正RV 會唔會一個獎都冇㗎

撞正bp應該車尾燈刀見吾倒

今次首歌咁好聽 真唔好彩

眼 訓 的 美 延

嗯再黎 氣 質 的 美 延 吖多謝

嗯 優 雅 的 美 延 吖ok

music core 更新

正到

嗯再黎今日囉

嗯再黎大前日吖

pikicast

MI~~YEONNNNNNNNNN!!!!!!!!!!!!!

Fufufu

應該佢做隊長先啱!!

再黎今日

G持

依個差婆靚嗎？

再黎人歌